［全部利化］熱刺vs利物浦 (2)

推邊個？

沙高果個啦

屌以為搶到
想屌鳩熱狗